House of Cards 紙牌屋 第五季集中討論區

30號出

留名

劇情早兩季開始走火入魔

一日

聽日放假

香港netflix是咪都會有？

上季好睇番喎

claire 好撚正

lm

斷斷續續睇到第二季尾

迷失中 尋初衷 歲月無情或者增加了裂縫
山窮 水窮 沖不走那份勇

呢套野d外交劇情麻麻

第一季睇左幾集, 唔係太岩睇......政治野可能太複雜

之前dl個字幕組有埋美國政治解釋，所以我追第一季覺得好好睇
第三季

剩係睇kevin spacey都夠

想睇下兩公婆點失敗折墜 可能要等多兩季

感情線定係講主角...左Peter Russo條線都好睇喎,第一季都唔好睇中段果啲應該直接棄

兩個星期追晒四季

一口氣DL哂4季, 諗住一次過煲.....但硬係投入唔到.......

會飛doug, tom
主要睇underwood

Hk netflix聽日係咪唔會有s5住？

唔係同步嫁咩 聽日放假諗住街都唔出煲哂佢嫁wor

香港都同步？

應該係，上次比樂視買咗首播權

仲未有。。。屌。。。

係咪晏就先有

香港時間晏晝三點先上架啊

仲未有嘅

下集war~~~

睇得喇

除左netflix 有online 未

開波

A fucking war

13集
慢慢追算 呢個weekends先睇哂佢

呢季最癲

好正

頭幾分鐘已經好正

一開場 Underwood發唒癲

瘋狂睇緊

幾十蚊就俾錢睇啦

點都唔及Trump

準備睇第三集

三集都好順利

好唔慣現實仲癲過套劇

睇到第5集 完全痴線

睇左第1集，Will個老婆真係好正
btw Tom仲喺白宮嘅價值係咪就係同Calire扑野

識J呀巴打

claire正啲

Conway老婆正好多下話

唔好劇透住啦

劇情討論區唔畀講劇情？

聽日射波 係屋企煲哂佢

堅係正 第二集

I will not yield!

屌你地好撚顛
會唔會有人瞓之前睇晒13集

本身諗住攞聽日假今晚可以一次過煲哂，但有同事一早屋企有事攞咗搞到攞唔到

我覺得睇一半已經好攰
聽日睇埋淨低個啲

我連續睇到第五集就停咗
因為有啲悶
一次過睇哂有點吃力

現實仲精彩過戲緊係悶

樓明

選舉嘅事沒完沒了
One nation Underwood

之前睇HOC 覺得劇情有時over左

點知trump 上台，又覺得Frank 做得唔夠癲，太君子啦

trump trump 炒FBI局長，嚇9金仔技勝一籌

長頭髮靚過短頭髮好多

underwood係計劃晒
trump係咪計劃我講唔出

侵侵冇殺人喎

可能殺咗都唔會知

美國總統要搞一個人洗鬼自已落手咩

Claire d霸氣

第四季都未睇哂 好撚辛苦睇到

點解frank咁蠢會信Claire，一定有後手

有冇人一晚睇哂？

睇佢最近嘅訪問 氣場好強大！

claire係charm喺佢嘅智慧 冷靜
唔係其他女人可以比較到
係我眼中jackie, leann都係正

s5有d悶

冇咁多爆位

其實都爆爆地
不過真係睇慣左，無乜感覺

Underwood下下必勝
無乜新意

我鍾意佢做whip個陣多d

今次輸左啦

都未完

一撚樣
仲要啱啱先收工

唔通有第6季

點解Doug成日都扑野

終於睇晒 意外地唔多滿意

Without me, you are nothing.

仲差5集 慢慢睇

極期待下季 underwood vs underwood

睇左兩集
好攰
好多人唔認得

其實由兩公婆嗌交開始（s3定s4）套嘢已經好悶

屌睇撚confefe

睇到邪教，痴線

我依家先知will Conway 係suicide squad Rick Flag
Will 好型

Claire 要小心女人

我用左4個月先追哂頭兩季可以點頂
又唔想棄坑

嗚呀終於出第五季
唔捨得睇咁快 我要慢慢一集一集丁

剛剛追晒第五季
下一季就係鬥鳩Claire

如果打破左第四面牆嘅人都係會用盡一切去做總統，咁果個comdom型 kingmaker咪...

但睇左咁多季都係覺得美國總統呢個位邊個坐邊個死，做觀鳥富豪控制總統仲安全啦

係和
套戲完全唔同feel

睇到claire上位有d唔爽

屌咁樣推kate落樓梯好撚過份

我係唔明kate咁善良天真點爬到上來
我好想睇下集frank點鬥死claire

Frank: do not cheat on my wife

好撚痴線

對佢幾有好感
Kate一開始有份踢walker走

睇咗五季都唔知邊嗰叫Kate

睇個款又唔似講緊女記者kate baldwin
究竟講緊邊個

我就講緊Cathy
一講堆落樓梯我下意識答左Cathy

睇到訓着

第二季之後每況愈下，同隔離games of throne冇得比

搵個位完左佢算啦

本來好想睇到underwood贏
但愈睇愈想佢地仆街

明明第一季d招數都好有用,個個都好肯聽佢話,一做左總統個統御能力點解可以差左咁多,基本上每次都好似係懸崖邊行緊咁

我想睇佢越奸越賤就好了

宜家underwood都開始自身難保了

以為你淨係係體育台
追到第6集咋,超辛苦

當然唔會淨係睇波，煲劇聽歌都係生活必需品

當睇到kevin spacey 推國務卿落樓已經覺得套野收唔到科
頭幾季真係會show到一種好高明既政治手段比你睇
依家就直接用暴力解決問題就是9但

同埋除左underwood 兩公婆之外
其他人D 智商弱智左好撚多

Conway咁樣自爆真係bug到呢

記錯個名

可能第五季換曬班幕後
我覺得呢季係最差個季

頭兩季睇佢地玩心計玩到出神入化
心入面會講：嘩屌，咁都得
做左總統之後就係：嘩屌，咁都得

講咩嫁？

第五季睇完第一集
近乎投入唔到
第一季應該係最正嗰季
真心

比頭一分鐘呃撚左

係，個演講

其實Jane Davis個角色係做乜
做中間人幫兩個國家negotiate?
同埋係佢搵人殺咗個美國科學家同埋Leann個ex?

同問，一開始以為佢老臨黎

Jane Davis 似係說客,幫d 有錢佬/coop做野
你見佢當frank 失勢果陣,佢有講過而家d有錢佬唔靠佢邊,佢無架喇...etc

應該唔係佢殺左個科學家, 而係南極架船上係有科學家既, 不過搜救果陣無救到佢出黎, 佢對Clarie 講過 中俄喺架船上有重要asset,就係個科學家

個IT公司老闆就應該真係Jane殺既

House of Cards 好睇之處係睇Underwood 以權鬥鬥撚死佢既對手,再爬得愈黎愈高
其實第4季都算做得唔差
Frank 靠總統倒台, 由VP 爬到上P, 但基於制度關係, Frank 都要受民主既洗禮
另一邊廂共和黨既對手係個後生靚仔有型軍佬, season 5 頭果段睇Frank 點透過terror, 以在位者既權力,控制個制度係幾好睇
但當佢成位登位之後,就開始愈黎愈差, 因為真係無乜野好講
記者追查佢既往事,鋪撚左4-5季都仲鋪緊
個新黎既黑人記者產生到既張力又唔算好大, 只不過單純係個世界仔

其實Season 5乾脆完左佢咪算囉

我Foresee 到season 6只會係 Frank 喺Claire身邊插晒旗 > Claire 扭計 > Frank 屌打 > Claire 歸邊

Tom成日都有得扑野

新聞室扑o個條女幾正

Season6 完咗佢啦 整死underwood 算

Doug好似扑得多過Tom
Rachel, 淫妻, LeAnn

未必編劇既 總統做野無當年whip咁方便姐
不過選個總統又拖長黎up 2季😓

扑撚到死

死開啦支那狗

佢兩個成日都有得扑嘢

Leann好慘 \|/

用完即棄

第一季做whip好睇好多
一做左總統就一直比人屌打同玩絕地反擊

做總統每日過得提心吊膽

Rachel堅正

其實去到第四季我都覺得好睇
但呢季做乜質素差左咁多

Conway老婆好正

Rachel

可惜rip左

新加入d人好唔掂，除左mark
個jane同新聞室傻仔d戲好屎

今季

jane 同嗰個黑人真係完全唔掂
Jackie Remy 呢啲好戲嘅就完全無份

Remy Danton

第五季唔係好掂喎

Jane
個黑人

Jackie同remy係未遠走高飛左

應該係，幾鍾意佢哋條line
Btw 有冇人覺得Remy有啲似張繼聰？

唔似但張生可以carry 到remy個角色

Doug食左未亡人

Frank係未痴線架
望住個老婆同個奸夫瞓。。。。。

Frank係未感知到自己擺得唔耐?

Doug憑乜野可以集集屌未亡人架????!?!?!?!?!?

啲劇情完全暴走

Remy好型

其實jane係做緊d咩

攞著數?

Frank又睇返edward個手掌

啲有錢佬嘅說客，以前Remy做嗰啲主要係對國會（有睇Miss Sloane應該明哂），現實中Jane呢啲類型喺依家就入哂Trump內閣

JANE叱個女人真係痴9線

佢仲未講自己想要啲咩先恐怖

依季最令我深刻係Claire 親手殺死愛既 Tom Yates
Claire 同 Frank 都揀做同一類人